5p仔過高登啦仆街，我來連登就係唔想見到5p！

admin做下野啦，入來個門檻太低